60歲本地妻求離婚不果 49歲內地夫因未有居留權 恐嚇離婚同歸於盡被捕

一名60多歲的本地婦人與一名49歲內地男子三年前在內地結婚，以為找到真愛，雙方可過上幸福生活，詎料「愛郎」原來只為貪圖一張澳門身份證。加上異地戀的兩名當事人婚後因分隔異地及聚少離多，女方最終決定提出離婚要求，但隨即遭到男方拒絕及恐嚇，揚言「申請不到居留權就會同歸於盡」。隨後被連番滋擾的本地妻，在忍無可忍之下最終報警求助，司警經調查拘捕該名涉案內地夫。

司警透露，案中被捕男子姓蘭，49歲，內地人，報稱職業清潔工；涉嫌觸犯恐嚇罪已被移交檢察院處理。至於案中女事主60多歲，本澳居民，報稱職業雜工。兩人於2015年在內地註冊結婚。

（編輯：李倩瀅）

50歲人仲貪張香港身份證
直接重練算啦

詎料「愛郎」原來只為貪圖一張澳門身份證。

每年派1萬

香港代表李倩瀅

詎料「愛郎」原來只為貪圖一張澳門身份證。

唔通貪你陣老人徐白花油味咩

眼賤 sorry

每年派1皮,返上去叫雞都叫到好多次

走水貨又賺
一邊袋綜援 住公屋
笑

我覺得同歸於盡係最好結局,最好攬埋兩家大細一鑊熟

lm

古道熱腸

味臭係澳門身份證同支那身分證有咩分別

澳門每年都派錢

長遠睇都就黎無得派